同Jojo比，one piece 簡直係垃圾

懶熱血咁，兒童童話故事咁，講到d海賊係追夢者咁唔姦淫擄掠，on99
D 人又唔死，又成日唔講主線係到拖，成日後改設定，
執𨳍咗佢啦

一個打鬥畫面用幾集黎播

打一拳都要用幾分鐘

拔劍都要幾集

足球小將成年都未過半場...回憶都幾十集

一係就卓洛無啦啦出新招就ko人

魚人果集
煉獄鬼斬一下秒殺

咁同刃牙道比呢

依套已經唔可以用垃圾嚟形容

咁作者真係講明要童話 盡量唔死人

死得二個，艾斯白胡子

屌你呀 啲士兵雜兵唔係人呀
次次打交啲二打六都死哂

打飛咗者

一早 講撚左係童話故事柴娃娃 講左好幾年 終於有人發覺

紅髮有無同路飛養母做過愛

屌你老母樓主。
雖然冇睇動漫好耐。
但
海賊王係教識我知咩叫夢想的老師。
海賊王教我咩係叫一世朋友。

最為海賊王我找到夢想。

雖然冇睇好耐都可能唔會再追,但海賊王就係我的童心,我人生的導師。

魚人島前好好睇
之後開始走下坡

學某巴打咁
火影世界第一

個個都彈op, 冇人讚jojo。
jojo能力，比op果實能力有趣得多

白金之星 The World!!!!! 噢啦噢啦 轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟

食我壓路機啦！！！！

jojo兩集打一件 有勇有謀 點同處境喜劇比

One piece= rubbish

積下口德啦

你反麻

我反你